本身已經夠大 Push埋仲大

又要打丁了

下一世
別理誰叫高祖
別要賭
天命最高

你係何許人？